巴黎火車站行李寄存

請問有無人試過係巴黎里昂火車站度寄放行李？多唔多位

好多, 放行李果位好似成間鋪咁大!
有錢就有位

Thanks a lot